可唔可以喺block人嗰陣有得寫埋原因紀錄

Block人原因有好多 恐怖圖 散播謠言 三毛等等 依家資訊太混亂 呢下block咗 點知係誤會嚟 但你唔會記得係邊個user 特別係近日 一日可能block十幾個都唔奇

同埋技術上做唔做到 係封鎖名單嗰度 有得搵返係喺邊一個post 邊一個cm度block？

唔知有冇講到1999 希望連仔參考一下

自推一下

同埋, 想要有 輸出 / 輸入 BLOCKED USER既 功能

將被 block 既user list 輸出做 Excel 檔
方便share 畀其他 user input 落自己 account

由 6 月開始 block 左勁多一毛 , 準確度都有 70 ~ 80%
但發現原來其他會員係無 block 人既習慣
唔怪得佢地會畀人帶風向

應該係好似小熊來電咁
有得畀你選擇點解block/完全block
例如 五毛/假膠/狗公/弱智
只要大家齊心合力班撚樣點洗都洗唔掂

P牌留言正皮

會被敵人濫用, 好危險
同埋以家通常BLOCK人都係唔好「完全封鎖」
「完全封鎖」睇唔清楚有幾多個假留言/膠人帶風向

反而我覺得名字格離可以增加顯示「有幾多人BLOCK緊佢」，到時自行判斷可信性

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

我覺得自己寫原因會好啲
得幾個選頂 變相不利分辨 最後自己都搞亂埋